{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_007268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대삼부도"
    },
    "text": "大三部図 (대삼부도)\\n\n全羅南道麗水市三山面\\n\n東島の一部であるこの島は、東方の海上に位置しており、約5km離れています。以前は一時的に人が居住していたものの、今は無人島となっており、廃寺とわずかな廃屋が残っています。島の周囲は6.2kmで、三つの峰から成る最高峰は海抜177.6mです。地質は主に中生代白亜紀の火山岩で構成され、椿などの常緑広葉樹が生い茂る森が形成されています。海岸沿いに海食崖が発達し、双窟と呼ばれる有名な海食洞窟がある。周辺海域には、ノル島やダル島などの無人島が存在しています。また、大三府島と小三府島（大三府島からは西に3km離れた無人島）は全羅南道教育庁財産に登録されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島はどこに位置していますか？",
            "answer": "全羅南道麗水市三山面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この島はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "東方の海上に位置し、約5km離れています。"
        },
        {
            "question": "この島には何が残っていますか？",
            "answer": "廃寺とわずかな廃屋が残っています。"
        },
        {
            "question": "この島の周囲の長さは何kmですか？",
            "answer": "周囲は6.2kmです。"
        },
        {
            "question": "この島の最高峰の海抜は何mですか？",
            "answer": "最高峰の海抜は177.6mです。"
        },
        {
            "question": "この島の地質はどのように構成されていますか？",
            "answer": "主に中生代白亜紀の火山岩で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この島にはどのような植物が生い茂っていますか？",
            "answer": "椿などの常緑広葉樹が生い茂っています。"
        },
        {
            "question": "この島の周囲にはどのような地形がありますか？",
            "answer": "海食崖が発達し、有名な海食洞窟である「双窟」もあります。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺には他にどのような無人島が存在していますか？",
            "answer": "ノル島やダル島などの無人島が存在しています。"
        },
        {
            "question": "大三府島と小三府島はどのように登録されていますか？",
            "answer": "大三府島と小三府島は全羅南道教育庁財産に登録されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 299
    }
}